其實留守機場係咪想過夜

係咪都係要走點解唔早d走

政府清場就會變國際新聞

唔會唔清

國你老母 港澳辦已出聲話有恐怖分子

享受比狗打